Mac OS 個email 成日自動彈出

有無人都係咁？好鳩煩

Same, 點搞

上網跟晒晒方法做都搞唔到

睇netflix睇到一半就彈出嚟 好撚無癮

問genius bar?

呢個bug 好似已經好耐 點解會咁

有機會係gmail，gmail一連唔到就彈，試下email 到del左google，然後用add mail account 去加番

姐係唔好揀Google揀Mail account 自己打資料

好 我試下 thx

成日彈iCloud，點攪

係咪Full screen 先會彈？
試吓uncheck 呢個option 得唔得：